[即時戰鬥金書武俠遊戲]金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇(3)~天元~

估唔到開到第3個post多謝兩登巴絲打安答既厚愛
關於下次更新,最主要都係debug為主,近期即將發布
因為我仲趕緊deadline,所以神鵰天書同結局製作進度非常緩慢...
我都好希望聖誕前可以出到少少真正既更新,最遲就係新年前後出,請各位高抬貴手
仲有就係我而家係到整理緊之前既劇情,大家覺得無雙2有邊d劇情或者任務特別拖，影響大家玩二周目既興致?歡迎大家係到提出話我知
仲有仲有,我想係到徵集有關支線劇情既構思,事關我想做一條有關香港既支線我覺得香港先係現代武俠文化既發源地,但一直以黎都冇人講呢件事,真係好令人惋惜
亦歡迎大家比多d有關遊戲結局既意見同感想,雖然得我一個係做唔到十全十美,但我會盡力去改善

趁住而家射鵰咁紅,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

伙伴劇情:
1.海量伙伴/紅顏間的對話互動劇情追加!(已延伸至完結篇!)
2.蓉兒紅心劇情(在松鶴樓)
3.雙兒紅心劇情(在莊園)
4.紅顏們會出席主角的婚禮
5.鍾靈悲劇結局出現的機率提升(記得多點S/L….)
6.小龍女回歸劇情提早至霸者篇!(霸者篇完成絕情谷神鵰俠侶任務觸發)
7. 全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
強化耶律燕紅顏技能,得到額外酒量加成!
8.追加東方白專屬劇情!(正派上光明頂前到恆山觸發)
9.霸者篇笑傲江湖救東方白條件改為需要主角沒結過婚
(小龍女、黃蓉劇情強制結婚則例外)
10.莊園夫妻對話系統實裝(目前開放鍾靈、小龍女、岳靈珊)
11.戰爭模式增加了一段有關襄兒的小劇情(兩忘煙水劇本/忘記郭襄限定)
12.增加新紅顏阿珂以及其相關劇情(皇宮養成阿珂好感100後在國戰吳三桂事件後加入)
(感謝網友sun大大提供阿珂素材!)
13.小寶七個老婆都可以泡回家啦!
14.鐘靈、木婉清、郭襄、岳靈珊、周芷若和藍鳳凰在劇情中得到新的強化武功
15.俠客行丁當與白阿綉頭像替換
16.紅顏逍遙雙姝雙修技能實裝
門派劇情:
1. 強化小龍女, 學會左右互博後追加分心二用心法, 可以單人使用玉女素心劍!
(若沒有觸發小龍女離開劇情,後期小龍女可以學會達摩劍法!)
2.古墓派追加新武器白金絲手套!
3.古墓派追加新武功療傷篇。
4.古墓派強化黯然消魂掌,並追加連招!
5.峨嵋,明教,全真自嵩山事件後的後續發展
6.全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
7.全真派郝大通好感任務
8.全真派先天功先天真氣追加至第六重!(第六重一分鐘真男人!一刀修羅!)
9.新增明教主角身份曝光後江湖眾人的反應
10.明教主角即使提前挖了西施墓,過了王詡任務後依然能回西施墓找到洗髓經!
11.明教對衡山事件的看法
12.明教主角終於成為教主了!(溫馨提示:要當教主就不能當五岳盟主!)
13.明教乾坤大挪移強化(追加新連招以及增加血內)
14.峨嵋山王珍珍任務(峨嵋派主角完成任務有額外獎勵哦)
15.峨嵋派蝠王報恩事件
16.峨嵋派魔刀散人劇情追加!峨嵋山下滅紅麈,萬安寺上斷恩仇!
17.新增白駝超武(白駝主角製藥十級學習藥王神篇後自動觸發)
18.鐘靈厄難毒體任務追加白駝主角鐘靈雙修獎勵!
19.實裝塵月霸者強化版白駝超武---西毒棍法,大幅強化白駝主角實力!
(和東方姑娘上完嵩山後可到少室山道觸發，須帝王命)
20.新增白駝主角在各事件中的感受(OS)
21.白駝主角11級製藥自動習得秘藥含笑半步釘製法
(絕情谷女怪、第八銅人副本會掉落新材料川貝、桔梗)
22.白駝主角更容易觸發推倒敏妹的事件
23.華山派主角可以拯救師娘於水深火熱之中!(需與珊妹結婚且放侶位才能觸發)
24.逍遙派正式開放!
25.逍遙派主角可以在俠客島上悟得逍遙御風(需裝備功體北冥神功)
散人線:
1.東方未明傳功事件
2.牛家村醉道士傳功事件
3.嘉興鐵槍廟外北丐傳功事件
4.小倩任務(古墓派也可以觸發)
5.後期可以偷學紫霞神功
6.後期可以得到大量研究點數!
7.後期可以學習部分九陰武功(郭襄線限定)
8.滅絕師太奇遇任務!
9.白駝女奇遇任務!

其他:
1.襄陽城錢老闆天地會支線任務
2.郭雪芙皇極斗靈丹支線任務
3.追加嵩山事件後 郭靖郭夫人二人的反應
4.修改部份任務的獎勵內容,主要是有關武常秘笈和酒經
(減少大家刷的時間和讓邪門空白玩家能學九道)
5.整合了塵月霸者強化版補丁內容
(部份劇情對話以及新增另一個白駝超武 西毒杖法!)
(西毒杖法獲得條件: 和東方姑娘上完嵩山可解，須帝王命)
(回復技白駝化魄延後至霸者篇學習蛤蟆功時學會)
6.新增部份劇情對話,強化主角的性格呈現!
7.霸者篇神鵰俠侶劇情!(觸發條件:鍾靈線,黑木崖東方劇情之後,地點在京畿道)
8.新增大量連招,強化部份弱勢門派
9.追加角色包,有興趣的朋友可以覆蓋在補丁上
10.減低部份人物的鬥酒難度,鬥酒羸喬峰不再是夢!
11.鬥酒時使用六脈神劍只消耗1點技能點!
12.追加釣魚物品,低機率釣到好感禮盒
13.允許郭襄線觸發東方花魁劇情
14.京城增加書商售賣各種高級書籍(掌門人大會後在蘭桂坊出現)
15.戰爭模式江湖奇聞新增越女劍劇情!
(感謝網友18363030127提供紅顏阿青素材!)
16.牛家村村北劍神隱藏任務!
(殺滿500個潑皮/散人殺250個潑皮後會自動出現提示告知任務完成)
(1.61再度強化無雙劍神的威力!)
17.少林寺第八銅人副本!(成為少林記名弟子40級後開放)
18.霸者篇鹿鼎記皇宮養成期限增至99天
19.毒系招式傷害全加強!(注意:毒系debuff也同樣加強哦)
20.樂山山腳增加了一個武林外傳小任務
21.靈洲邊境增加李文秀送信任務(建寧和親婚禮後,高昌迷宮前觸發)
22.戰爭模式江湖傳聞部份任務礦產獎勵增加!
23.戰爭模式我方軍師改由梅長蘇擔當!
24.在遊戲地圖各處放了許多神秘寶箱等著你去探索!
25.倚天屠龍記劇情補完(霸者篇冰火島共通線以及國戰成崑任務)
26.鹿鼎記劇情補完(重製吳三桂事件)
27.天龍八部靈鷲宮易主劇情增加新支線任務
28.國戰篇開放胡斐、令狐沖、石破天和張無忌作為劇情夥伴加入
29.變更遊戲中部分BGM
30.高昌迷宮增加開鎖匠
31.降低辟邪岳不群攻略難度
32.國戰模式簡化:
a.江湖傳聞點數可以累積使用
b.升級兵種所需材料全部減半
c.每個地區只需打嬴兩次即可收服!
33.國戰篇襄陽大戰重製：張無忌、胡斐和石破天也加入戰團一起戰鬥！
34.駱冰支線補完(駱冰喝醉後去五台山找她)
35.補天神鵰絕情谷劇情推後至滄海第三章
36.紅花會任務要求素材減少
37.材料空心菜獲得途徑增加：天山山腳可以採摘以及長樂幫門口小怪身上取得
38.少林連招buff恢復氣血內力效果增加
39.凌雲窟不能跳過,但如果在之前向荊棘表明效棄火菩提的話,他會幫你打倒火麒麟和掃平所有機關,直接到打僵屍和屍王
40.火菩提服用後效果改為功力增加十萬
41.凌雲窟內火鳳凰掉落火鳳羽機率增加
42.凌雲窟內凍骨掉落凍骨爪機率增加
43.霸者與滄海之間增加了一段過場劇情,預告了未來故事的走向?!
44.莊園有可能突然出現一個自稱是主角女兒的神秘女孩?
45.整合並修改俠客行的劇情
46.破防狀態時間延長
47.峨嵋天藏地影允許搭載更多正面buff
48.易筋經功體數值向上調整
49.神鵰俠侶劇情補完:丐幫大會&鐵槍廟之殤(未完成的預定項目)

《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤:
密码: fett
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流:

菊花&補天版補丁1.642 恩怨情仇結章
mega載點：()
密碼：!rlTTeyqyXk2519Ai7dGg64PX7UqTosaxVt7AZxsgl2I
1.642百度載點：()
密碼：h9qx

菊花&補天版補丁1.642 恩怨情仇結章 debug patch
mega載點：()
密碼：!E9HB-s_j0NjwJtKJSWz2RfThsBNgK2j7wW7I1piPoiw
百度載點：()
密碼：i93g

滄海：
想全部地圖都可以傳送到(尤其衡山)
刺探模式希望技能 cooldown 可以短D
仲有就係監獄唔知點解覺得好煩 可能因為殺頭5波都要走動先可以全部殺完 冇得就咁企係度等人過黎
俠客行希望可以改下D對話 主角唔好咁膠咁狗公

霸者：
連城 每次玩完貪食蛇都要回體有D煩
鹿鼎 睇下有冇得玩少D水管/教武教少D?
書劍 都係打人刷貢獻有D煩

大致係咁 辛苦哂

新po留名支持

支持

Game都刪埋

留名等結局

鹿鼎其實都係玩三次水管四次教武啫
小寶好感可以靠蘇菲亞同阿珂刷
如果你想媾阿珂更加唔洗理小寶好感
無雙御令一開始你就有
送嗰兩件裝又唔係勁
所以個貢獻其實真係唔洗點刷
刷好感仲好
反而劇情方面連城同書劍有待加強
兩本天書同主線都冇直接關係
完全可以skip左唔理都繼續到
第一次玩就會玩呢兩本天書
但係之後就會冇乜心機玩呢兩本天書

仲記得以前用CE改到自己好多副本材料換D最靚點啜既神裝

四維999,hpmp 2萬5,鎖怒氣值,係咁爆怒氣技屈爆D怪,好懷念

佢問邊D位覺得拖嘛 所以我就講少少意見 始終都係鍾意睇劇情多過玩小遊戲 不過你都啱嘅 其實可以唔刷 諗翻純粹係我個人強逼症一定要做好人同有咩刷得就刷

反而我好鍾意連城 雖然同主線冇關係但個劇情幾好 都幾鍾意書劍六X塔嘅對話 陳家洛個懦夫性格又寫得翻出黎 可能因為我鍾意睇故仔經歷劇情 所以唔會理關唔關主線事 反而係全部故事都想再玩/再睇

國戰可以唔用胡斐張無忌打就最好啦 打得好辛苦 好無奈

劇情上真係覺得俠客行係最大問題 主角成個傻仔咁 睇到就燥

呢兩樣係咪都要down?

咁小
我唔改都四萬血啦

下面個個係debug 最好down 埋喇

馬巴可唔可以改個劇情係用黎溝程英

卡住咗...禁門派入面邊個NPC都無劇情推進?

好似要讀書5lv再搵大師兄

唔該晒!!!

連城個劇情我都鍾意呀
但係代入主角既話襄兒線其實可以完全唔玩連城
有多少少互動既話感覺上成個劇情會完滿啲

想再問多樣,果d10lv技能整倒果d最靚既野,所需要果d材料家下打唔打倒出黎?我2年前玩好似冇果d材料咁

除左最靚嗰啲咩文昌紙寒鐵礦之類要開豪華箱之外其他全部都有得打
file入面個excel攻略有講咩素材要打咩怪

家下血上限最多幾多？我加到廿幾萬仲繼續升倒ge

50萬

留名

最尾張相咁似甄子丹

哇家下可以血氣50萬四維5000

西夏點去,想刷副本拎豪華箱

唔怪得咁多野唔識,原來有新攻略

俠客行開頭係差，但由上俠客島開始就漸入佳境

其實我已經盡量執過主角d厹對白，原版更加露骨同厹

完左大結局再諗，而家希望盡快完成故事先

俠客行既對白其實我已經執過一次，原版更露骨同厹 不過你講下邊part特別唔掂，我再執下

連城貪食蛇係掘唐詩詩集個度
書劍我將紅花會貢獻加倍左

馬巴你講完我又覺主角啲溝女對話真係幾狗公下...

不過遊戲既野係咁架喇

多謝馬巴

支持支持
樓主好野

其實俠客行都係前期太狗公姐 不過嚴格黎講我都算吹毛求疵嘅 貪食蛇係牛家村村北果度啊 但其實果D問題唔係真係咁大 純粹我唔想等姐

好過癮

咁真係好玩咩

修改器?
好快悶....

佢仲係牛家村就知佢有幾識玩
開個10萬4維比佢打J啦

樂山大佛黎
btw解緊鹿鼎記

屌行錯一步,早知唔入日月神教,擂鼓山劇情本身逍遙派都做唔倒掌門

唔過棋局過唔到虛竹線
唔過虛竹線過唔到少林寺
唔過少林寺過唔到黑木涯咖喎
點解你可以入左日月神教先玩擂鼓山

唔係，我正係應承咗任我行入教，唸住過完天龍線上少林

終於知點解，原來要學咗天山六陽掌、折梅手同北冥先計數

推

Push

push

係咪有bug,明明要見證咗林平之被殺先可以打贏岳不群做五嶽掌門,但打贏咗岳不群之後林平之又出黎暗中冷笑岳不群出手慢咗少少,鬼黎?

原作就係咁樣，因為岳不群學辟邪劍法之前，劍譜已經版林平之暗中改左

卡左丁不三 丁不四好耐 打極都占過唔到

有錢既買多幾個免死金牌啦
靠復活過會易啲

避開佢招九鞭..
儲怒技定佢地冇咩血就連放3次打可以一次過打死佢地

Ps我用無雙劍神因爲全方位攻擊唔怕打唔中

等緊馬神巴打整好真結局先再重玩

現階段要再執下俠客行同做埋神鵰天書結尾，之後就係做結局，打亞古

巴打加油
一定會等你

如果娶左任盈盈 想升琴藝仲可以搵邊個

你講金5？

無雙2

我打到exam都無溫呀點算呀 爛grade啦

溫書啦

利申：仲有幾份project同exam等緊我

無雙2有得升琴藝咩

成日比自已亂撳既走位同招卡死左
真係唔可以撳多左 唔係又自動波

玩到跟向問天去左梅莊 但學唔到最尾個招7唔知咩劍 唔係話要學琴先學到咩

金5出左啦咩

學齊前三招就可以學到

未有聲氣...

係咪做sponsor就有得玩

下年新年前出金5公測版

襄陽好多bug

有咩？

邊到？

可唔可以講下

馬巴...我最近開個舊save 發現俠客行劇情之後好似搵唔番蕭峰

因為改左好多野，用舊save難免有bug
都係建議重玩開新save好d

好....今次就玩逍遙派

呢鋪真係喊出黎....
我唔小心覆蓋左鍾靈線簡門派前個save ....
唔想重頭打過.... 馬巴下次更新可唔可以考慮下整個SAVE 係揀門派之前既?

終於有時間玩番 ! 繼續沖

又要刷個鐘靈線save 好辛苦

玩到俠客島先知原來阿朱唔死得

Word檔寫得好清楚

但係成日唔記得行上去睇佢地偷情

巴打唔洗唔開心既 因為你亦都觸發左越女劍隱藏劇情

今個月底將釋出新一版菊花版

預計完結神鵰天書

互外最終決戰天元篇副標題定為無事為真，萬物皆允

原來有越女劍隱藏 咁爆點

感動世人系列
等你啊馬巴

唔知係我廢定點 俠客行所有怪都難打到離譜

係

第一次打不三不四同雪山派我卡左好撚耐

等出左最後更新再重玩 今次試下唔用豪名黎玩 由0開始

白陀倚天媾完趙敏仲有冇劇情
定係冇得再搵返佢

等你巴打

國戰完結既時候佢返黎叫主角負責任

馬神彈彈波bb
我想問散人有咩武功可以學

太玄經

我玩桃花上完俠客島裝長生訣就掛機去左食飯
食完飯番黎見多左幾千血

點學

由先讀書唔可以升到3級，主線解到去麗書院搵令孤沖個陣去學煉獄血脈同阿朱唔可以死

詳細可以睇word 檔

佢無講到幾時有得學

完少林寺阿朱冇死就可以去俠客島學

有排 謝謝你

個人建議提升下實力先去上中明霞島同
backup 個 save 先
不三不四兩兄弟同班雪山派都唔易打

岩岩開始金盆洗手個度

開左血脈打主線好易過

第一次玩既唔洗咁急啦
享受下個劇情先

係咪跟個個旅武俠學個個

Yes ar

特別注意假如你真的想學太玄經一定要各種絕學心法都不可學，而且必定要學習熾焰槍法（很爛的絕學武功），畢竟先苦後甘太玄經武學確實過強，本想修正但還是算了呵呵

比唔比學辟邪劍法..

辟邪都唔係好勁 同6脈差唔多

6脈拉打ok 架 但內力用得好快

通左2條經脈 加左一萬內力 唔驚

唔得

啱啱check過，散人學辟邪之後可以學太玄

馬巴我打國戰啲江湖傳聞刷左好耐都冇雪山飛狐事件
佢有咩 觸發條件？

散人做楊過任學招啦
一招鳩禁完場

我想問滅絕師太個個任務點做 我清哂場上D怪
之後條友話東邊有個個明教篇幅佬
但我搵唔到`

好似要用啲暗號先入到

清曬怪攞到暗號 入完暗號打蝠王

殺左會點 唔殺孜會點

峨嵋可以學超武，散人殺左學心法加暴擊，唔殺得祖石

試下打仗打返兩座城池再刷

峨嵋就算唔殺都可以照學 因為主角會搵假人頭扮殺左

好既唔該馬巴...

其實我唔太鐘意國戰模式
如果入邪派路線係咪唔洗打?

想問明教上完俠客島學到嘅聖火令奇功係咪冇連招架？

1月16 出金5

真？

白呀秀個到學返黎個3招 有咩連招

我搵到一個咋

金烏刀法??
#金烏刀法
"千鈞壓駝" => [560,561,562],
"大海沉沙" => [562,561,560],
"鮑魚之肆" => [560,562,561,561],
"毀天滅地" => [560,561,561,562,562],

金烏刀法應該係叮叮噹噹
白阿綉係雪山劍法

Sorry 我記錯左

靈素點先唔洗死 攻略個個WORD檔無DETAILS

我揀岩左個D選項

胡斐拒絕靈素時選擇先去找靈素，若靈素對你的好感大於胡斐，
即可觸發靈素存活的支線

唔係話要先搵左胡斐 之後再店小二 之後再靈素架咩
咁點先一開始就搵靈素

長安蘭桂坊

謝謝你

聖誕Icon好正

lm

鐵槍廟個度我未過蒼海 個個女仔叫小倩
打完古劍塵 就變左做星兒既
係咪有咩唔同

凌燒城 比岳父秒撚左

明教玩到長門人大會，啱啱開save發現同伴同紅顏唔見哂

下版幫你改癈d好冇

白自在都好啲
雪山派個五條友

感覺上媾白阿秀冇叮叮噹噹咁難玩

我太鐘意石破天呢個角色唔想佢冇左個老婆所以全部都係溝叮噹

你媾左白阿秀叮叮噹噹會同佢一齊咖喎

我鐘意跟番原著所以阿秀妹都係留番比狗雜種喇

叮叮噹噹已經俾石中玉玩到反哂皮

尋晚睇番小說
狗雜種扮中玉個陣
中玉晚晚同叮叮噹噹係房入面

真

我冇睇最新既版本

以下係舊的
只是他畢竟心中有鬼，不敢大模大樣如從前那麼做他的幫主，每日裡只是躲在房中與丁當鬼混。

我想問打完古劍塵之後
D天書既次序係咪固定
一定要雪山開始先?
我要搵東方白BB

唔係...好似自由觸發

點觸發笑傲 搵唔到向問天

好似要掘墓會撞到佢（唔記得左邊個墓，睇excel 有講）

掘左 入左個墓得D殭屍

自膠 原來要殺左D屍先見到向問天

跟

阿秀靚好多wo

叮叮噹噹都唔差架
有雙兒同靈素就夠

小昭同媽媽母女丼

小昭媽媽都可以攻略咩

唔得
但係金5可以

已經玩爆過好多次
仲差古墓同峨眉冇玩

古墓係菊花版既靈魂

WHY???

新手發問 第一次玩 覺得幾好玩
我拜咗古墓 落山之後有咩可以做落去？

整菊花版既初衷本身就係補完龍女重逢既劇情
只係之後愈做愈多

睇資料夾入邊個excel
一開波東方不敗個度揀左陳喬恩可以先去衡陽城妓院 識東方白

我想問6脈齊發係咪無得學??

但想等到出埋結局先玩
係咪有排

我玩緊虛竹線 唔知係咪卡左關
去到用研究點數係禁地學武功之後下一個就係咩靈鷲養成
增員：90秒內出現共數波敵人，每殺一隻弟子數+1，門派聲望越高波數越多
訓練：新版演武，提升弟子等級，最高50等
禁地：最多9次，一次提升1000戰力
師命：增加門派資源&聲望，派遣人員不同資源聲望提升值不同，派遣後執行任意其他選項即可完成委託。
0-保護雇主-都一樣
1-調解仇恨-石>符>烏>四
2-尋人啟事-符>四>烏>石
3-不爽殺人-烏>石>符>四
4-城鎮收租-四>石=符=烏
資源：可兌換靈鷲尊主袍(易容面具)、天山神鷹(無雙御令)、天山靈鷲(寵物)
係咪逍遙派先觸發到
下一步要點做

如果冇做掌門呢啲咪唔會有

thanks師兄 但其實我喺資料夾入面揾唔到有excel....上網search到一個係咪同呢個一樣？

另外我已裝埋最update個patch
入古墓前嗰把斬馬刀拎唔到要自己造不在話下
連入襄陽都會彈error.....
個patch唔係就咁c/p入資料夾就得咩 求解

跟呢條link
想玩俠客行就睇資料夾入面word

我想問 我去完南海漁村 之後D人一個一個咁上船 但係無我份
係咪我無做/做錯左D野
我入左日月神教會唔會上唔到島 學唔到太玄經

阿朱冇死
劇情過左少林大戰同天龍三兄弟可以做同伴就應該可以上到
最後條問題答你唔到

天龍三兄弟點做同伴
我過左少林大戰 （幫蕭峰 有結拜）

係少林寺同蕭峰對話去搵上靈鷲宮搵虛竹同段譽對話跟住做下其他任過一排就可以返去同佢地對話就可以入隊了

但邪教路線佢地應該唔會入隊（行申未試過）

虛竹只係叫我學武功..少林搵唔到蕭峰..大理都搵唔到段譽

有冇青可以打救我 我洗唔洗放個SAVE上黎

有冇去藏經閣前面同蕭峰講野？
講完就可以去靈洲關外搵佢

係咪要做少林記名弟子先入到藏經閣

入去係
如果只係搵蕭峰喺出面條路會見到佢

隱閉到呢...

太玄經 呀呀呀呀呀呀

呀~~~~~~~~~~~
呀~~~呀~~~~
呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好舒服

拎得太玄經後期冇咩係打唔贏

有冇巴打可以share你隻game比我....用第一頁條link dl落黎 update埋個patch
古墓個斬馬刀bug又冇fix到
去到襄陽又彈呢個error玩唔到落去....

著埋恆山件套裝 D傷高到痴線

去回教個到搵楊不悔 4個選擇都唔跟我走既
點搞

excel原來有講點解

等多一兩日馬巴會有更新睇下到時fix 唔fix 到

最憎書劍劇情
唔係有得溝青桐一定skip左佢

點解呀巴打
另外我想問點入西夏皇宮
無地道比我挖 出邊行黎行去個npc又觸發唔到啲咩
收唔到段譽同虛竹

西夏皇官只係入一次（就係虛竹同童姥匿埋冰牢個次）
如果你去到虛竹段譽去西夏皇官相睇個陣時只要做其他任過一排就會係大理同靈鷲宮見番佢地

去左靈鷲宮 段譽同虛竹話去西夏招親 之後無左影
大理同靈鷲宮都唔見人

做下其他任務先喇

邊推邊等更新

葵花要揀任盈盈開局先有
東方白有冇得改到都拎到

正線散人可學到部份

我係玩邪
邪線個結局咁hea既

好想快D玩

我都係

希望2018前可以玩到

新封面

加油 馬大

無追一排好似又多左好多野

如果我今晚出一個可能好多潛在bug既測試版，大家會唔會玩 真心做唔切

玩
順便幫你試bug

玩

洗唔洗重玩

當然要

玩 可以話你知邊到有bug

已經留番黎玩逍遙同古墓

姑姑我黎喇

今次古墓有彩蛋睇

正

馬巴唔係出左街咩

今個版本開始有太極畫圓同天外飛仙學

其中天仙飛仙恐怕會影響成個遊戲環境，小龍女同東方白可能因此變成最強隊友

最尾個個戰爭模式係咪打完就爆機??
但個戰爭模式好難玩

目前係
因為原版爛尾
菊花版之後就會接落天元篇（未做）

可唔可以大約講下彩蛋係玩到邊度有... 因為而家玩緊古墓 睇緊洗唔洗準備定D存檔

天元係講啲咩架🐧🐧

己經較易左

建議玩完滄海就save檔

天元就係太虛之境

有冇一估揀門派save

有

等更新唔玩住

點先完到戰爭模式

新個個版本又要重玩

唔係打哂啲城市就完喇咩？
我打到呢到就收工開新save 算
因為我寧願玩三國志

等巴打出更新

今晚係咪唔會有

睇黎出年先有

仲有三分鐘

2018年

聽朝出測試版1.65

聽日冇得用電腦

Btw happy new year ar 馬巴

半個鐘後出，爆肝完成

辛苦了

菊花&補天版補丁1.65 恩怨情仇結章
mega載點：()
密碼：!OR4VxLTxwRw1AEGNkfWNFbAfQdVwr8HNig-L4STBaVI

唔好問我有咩玩
我要訓啊

辛苦了馬巴

簡化太玄經逼我玩多次散人

留明等人掃bug

馬巴個開局save 佢話hash file 遺失 用唔到啊

下午收工玩

姐姐錫返

禁delete再讀檔

菊花&補天版補丁1.651 恩怨情仇結章
mega載點：()
密碼：!Kk3NWjf1BRo-3lww1Fpz-piRX7Ps4hS4_ciJ6OhMoaU

補了一張圖片

新招要點學?

天外飛仙取代左皇宮養成獎勵既無雙御令
火焰刀係西夏富商換
太極畫圓係第八銅人副本獎勵

開局SAVE九冇左無雙御令?

所以建議重打 因為全部新save都已經配備無雙御令

就係唔想再玩一開頭果PART先想有揀門派SAVE

門派果D有冇BUFF到?

唔好用無雙御令，玩住先

好我試下

咩圖黎？如果問題唔太就費事再download多次

無雙御令係全game最重要道具

想問係咪呢個版本嘅更新就係
1. 新封面圖＋3個新武功(天外飛仙 火焰刀 太極乜乜乜)＋簡化俠客行連招
2. 另外就係古墓彩蛋？

希望馬巴得閒嘅時候就覆啦thx 辛苦哂巴打啦

其實都想問大家D野
1. 想問點樣用D save架？姐係開局save果D
係copy定點架？

2. 另外係咪可以用咩rpgmaker 睇連招定點？(唔係好知點用) 其實係見word 檔有D得數字 例如咩黃泉九陰果D武功 得數字 所以估唔到係用咩武功黎出連招

3. 都想問 散人學左辟邪 後係咪就學唔到太玄經
4. 最後就係 走東方白線 學唔學到葵花？

thx

1. 遊戲目錄有個叫save 既folder ，copy save 開局folder 入面個兩個檔案入去之後讀最未個兩個save 就係（冇記錯係叫項風40 lv 既）

2.用修改器係睇到啲招式既編號，但如果修改既就慎用喇
用左冇哂挑戰性

3. 4. 等識既人答

等debug patch

感謝~

4係唔得 邪線係冇得學

睇黎大家都好努力打緊

玩古墓一落山喺襄陽出面見到東邪俾佢打到碌柒咁

武當去俠客島係唔係有招學

LM

bug黎 時間上其實完左俠客行先見到佢

麻煩大家測bug

散人學左辟邪之後係俠客島學唔到太玄經，變左學葵花

而家冇，我下版加返

okok thx

是咪淨係得古墓有彩蛋
玩襄兒線有冇

襄兒問佢外公揀主角做老公掂唔掂，咁算唔算

今次更新其實有啲咩加左

重新修訂俠客行全部劇情同對白，增加任務提示

三套高級江湖武功

丁當阿綉隊友對白

周芷若強化劇情-真九陰神爪

襄陽大會

婉妹夫妻纏綿

房中術秘笈黃帝內經

做咩

防毒話有毒 點算好

最下個項我好有興趣

推post

係某個支線任務既獎勵

迫不及待好想玩玩了

玄素之術，事半功倍

你地好咸濕

男主角都唔係咩正人君子喇
見一個愛一個

用門派save開始玩會否有bug

唔知點解我覺得同小寶有關

小寶唯一識睇既書

有個dll有木馬
你地玩果陣唔覺CPU用多左之類??

有咩

邊個

唔覺，隻game 咁耐以前用而家啲機行
唔覺有用多左

唯一會睇既書

你有冇裝防毒?
不過官方FB話係誤判
有冇方法可以將個檔SEND去可信既野幫佢由頭到尾測一次

其實咁多人玩得咁開心,我都覺應該冇毒多,但我份人比較驚青

我用nod32

咁NOD32話冇毒,100%應該冇毒架啦
係我個免費版防毒虧

咩名?360?

bitdefender

呢個我未用過

點解我企係另一邊都會中白自在啲技既？
明明對佢成條街咁遠

大技?

係
係咁比佢清內力
仲有馬巴有冇調整過雪山派班痴漢？
點解我覺得難打左既

其實我cut左佢地五分一血，同減左d攻擊力

其實最難打既地方係佢地成日封內同暈
好多時一同時同哂就會俾佢地光速清血
降低呢兩個狀態既持續時間會好打過降血同攻

我研究下先

中啊巴打
佢地落迷藥咁架款係咁強姦我

想問神雕劇情有冇攻略

睇下word 檔幫唔幫到你

溝左袁紫衣 再過左掌門大會後仲有冇後續劇情?

推到出金5

後期好似去到戰爭模式有個江湖傳聞關佢事

應該係三個

pish

話說其實有冇人睇左滄海同霸者之間既過場

未

逍遙冇專屬老婆

有兩個神秘人果度？

係三個

有三個專屬紅顏啦

冇得收神仙姐姐
個劇情又會變左段譽媾唔到神仙姐姐

段譽狗公既極致

佢唔係做兵仔咩

即係佢又有佢阿爸既女人緣
啲女圍住佢轉黎轉去
但又要對住心有所屬既神仙姐姐死纏爛打
我會叫呢啲人做狗公

其實主角先係真正既厹

如果主角冇囡
大把人棄game

我想靈素同程英幸福先玩呢隻game

明明神仙姐姐對逍遙派主角有興趣但係冇得收

晚晚雙妹都頂唔順喇又整多個神仙姐姐點頂

3p 仲可以同李秋水玩婆孫丼
btw想收王語嫣最主要係因為佢個紅顏技可以免疫所有負面狀態

阿珂個金身技能都做到

仲要外加唔食任何傷害

想問方怡係邊到會搵到

霸者篇靈鷲宮前一個場景

係咩？！返去開黎睇下先

早知我就ntr小寶個鹹濕仔啦

點屌李秋水

逍遙派做左掌門幫兩老療完傷用紅顏技能學小無相功

想問下, 如果藥王村任小龍女離隊學黯然銷魂掌, 之後到襄陽係咪會學唔到九陰?因為冇o左小龍女

會，建議學左先放佢走

只可以二揀一黎學？唔解到入藥王谷就拎唔到魔蘭樓羅解鱷魚任入義軍
但一入藥王谷就....

原來玩逍遙段譽最尾會溝唔到神仙姐姐?

姑姑中毒係隨機事件，只要小心d就唔咁觸發到

西夏商人有賣魔蘭

搭單問埋 姑姑個回歸任點觸發

其實你本人係介唔介意大家用特典
始終拎左易打好多
又可以chok血量上限

以前試過拎特典，拎完唔想玩

霸者篇東方白跳完黑木崖後去絕情谷入前搵中毒楊過接任務，做到綠萼死之後就有提示叫你去谷底調查

有冇得溝程英

冇

等馬巴得閒更新吧

程英按原定計劃可能做楊過老婆

我願意放棄小寶六個老婆黎換程英
雙兒就打死都唔會比番佢

仲有三日就出金5
不過繼續支持馬神

咁多本書入面最鐘意都係程英

仲有靈素

想問 鍾靈 英雄大會後玩到幾時幾時有後續？例如咩楊過斷臂 果D

滄海第三章之後

i see thx

想問下有咩修改器用, 我只係想玩劇情,
RMXP改唔到武器防具

Rpg maker

Btw用完就真係番唔到轉頭

係
Rpg maker真係太邪惡喇

RPG Maker VX Ace, 依個好似係整GAME

東方白線點開始笑傲江湖任

集齊9張越光圖 就可以去京畿道掘墓
用11枚火羽清哂啲僵屍開完寶箱就見到向問天
好似話可以係鐵槍廟出面個商人買藏寶圖但我未試過

菊花版集齊9張越光搵雙兒對話仲有特殊劇情睇

雙兒老婆一流
主角結婚個陣佢仲鄧主角開心
我想要比個名份雙兒吖

明明攞左地宮圖 但京畿道又冇粒星比我掘嘅 係咪做漏左啲咩

我改左 係物品欄調查地宮圖先會有星星

但物品欄個到透明左 用唔到 是咪中了bug

試下擺去快捷鍵個到睇下禁唔禁到出黎
禁唔到就....

係唔係已經用左？咁你係紅花會個到都係冇星星？

冇

可以諗下用修改器移走張藏寶圖先
再加番入去睇下得唔得

修改器要慎用

excel攻略有圖話你知係邊到掘，你跟攻略掘啦

想問下word檔係邊到有得睇?
頭版唔見

算啦 金5要來了

mac玩唔玩到金5？

玩緊金5

有無巴打放金5 download link 佢地個google drive 爆左

@馬神巴

第一次玩武當練虎爪絕戶手

試試

大家早晨

有冇人知係元顏府前面打果D死士打極都打唔死可以點做?

成十幾廿人, 每個又厚血, 每次先扣得少少

用美色

要係女人先得?

試過好似用咩方法都好最尾都要打

其實金5呢個遊戲我建議開局盡量去做哂所有支線任務先，攞多d潛能去提升武功，反而唔應該去練功，因為敵人會按你既等級而不斷變強

簡單黎講，你唔可以用打怪升lv既方法去理解呢個遊戲

馬神都玩緊金5

btw岩岩dl 有冇新手教學

半年前已經玩過，得意係得意，但好複雜

太自由 開左個巫行雲都唔知自己做緊乜鳩

去做下支線任務先啦 跟住就係搵郭靖黃蓉吹水，唔怕攞唔哂獎勵可以直接去衡山睇金盆洗手

其實魂穿系統最過癮應該係田伯光

岩岩玩5 好複雜 啲怪好勁
利申 散人 乜武功都未有 得招長拳

又話練功又話唔好升武功即係要點玩

做多啲任拎潛能升武功等級但係唔好打咁多怪升lv
隻game你越高lv啲怪越難打

去衡山妓院幫包龍星，之後做緝拿任務加名聲到300去楊州妓院搵茅十八開鹿鼎線同學刀法

潛入或者放毒算啦

學夠三套刀法，可以釣魚攞井中八法

啱啊

金5會唔會好似無雙咁唔跟攻略miss曬啲劇情

會 呢個情況重嚴重過無雙2

咁幾時先有攻略

係唔係要觸發撞破左馬夫人偷食 先救到阿紫

撞破偷情係救阿朱
阿紫要唔救阿朱先有

揀左日月，係咪會好難玩

我一次過開曬14個save

都幾難草潛能

做支線任務係最快升潛能既方法，同埋如果用特殊方法（例如落毒）解決問題都有額外潛能

周圍問人都唔見有啲咩支線做
出城打又成日比怪打死
沙盒式遊戲都比多少少提示先玩到落去呀

想用男玩天山都要贊助左先

只可以慢慢熟悉呢個遊戲

對新手唔友善係金5最大既缺點

之後就會慢慢明白呢個遊戲既樂趣

贊助左都唔得嫁

得土豪名可以用男玩天山

想試下用ce睇下改唔改到

如果唔係想溝蓉兒或者學太玄，悟性最好7以上

因為想溝靈素就要學陰陽眼

好期待
今晚返去玩金五

最好做好心理準備，金5可以話同無雙2完全唔同

見過佢小小post
好似真係好自由
真唔真

自由係自由，複雜難明左好多

你要預左開頭會好辛苦

見馬神講到咁，心思思又想試下金5

散人初頭除左搵刀法之外有無拳掌招
招長拳好廢
內功幾時有勁啲？
利申 鍾意拳掌系招式

我玩左幾粒鐘都摸索得好辛苦

佢既自由性係建基於犧牲情感描寫同user friendly之上

其實我都係鐘意無雙2多d

琴晚12點開始試左三個幾鐘都仲係開頭到打緊工

打機都要做社畜

善用偷竊技能，搵d金書名人用偷竊，好多時都有武功秘笈，例如海公公

當然失敗左就後果自負

我之前足足用左兩日摸索開局

其實無雙係要多劇情先好玩

我岩岩上網搵修改器諗住改啲天賦
初期玩得輕鬆啲
點知搵極都無

無雙2既角色係立體，有深入描寫過，你可以係佢地身上睇到佢地既性格，情感，同成長
例如大家都唔捨得靈素死，男主同胡斐之間既基情，蓉兒同襄兒既抉擇，趙敏對主角既一往情深

而金5既角色就係多而淺白，就好似紙片人咁，相對冇咁深入挖掘角色既內在，因為遊戲既主角係世界，而唔係單獨某幾個角色

唔係玩劇情咁有無修改器比我改下啲天賦

如果可以放IPAD玩就好

講真金5其實冇無雙2咁耐玩
無雙2真係可以逐個門派咁玩一次
金5玩過一次之後其實冇咁想像中咁爽

雖然唔知大家仲會唔會玩無雙2，但我應該會慢慢做落去

先講下而家淨低要填既坑先：
神鵰終章:鐵槍廟之殤
王語嫣紅顏劇情
天元：太虛之境
結局：vs寧雲＆金庸世界現任旅武俠
真結局：vs亞古究極進化體-奧米加

有始有終，馬神先係大俠

支持

有日本職人既精神

畢竟呢個故仔我都續寫左兩年幾，呢個故事就好似我半邊仔咁 我諗冇人想自己個仔不得善終

好有心

果個仆街老豆叫冨樫

佢冇爛尾，最多叫拖稿姐

強哥到底係邊個

……我唔想講到咁白

邊到有得學字

完左書生任

係邊嫁

太凌湖外面有個書生條女捉左去做雞
去妓院見到俾人打緊
之後搵番書生 再入湖收料
最後殺晒d乞丐

建議先掃蕩乞丐

係咪萍姑果個？
佢叫我返去收風 但係同成個城既人講野都係？我
話乜都唔知
要搵邊個先會叫我殺乞丐

做懸賞任務

我岩岩搵到了
不過學識完字學埋啲秘笈都無新招走出黎
仲係用緊垃圾長拳
好在有念慈幫我手打先無咁卡

你一定係miss左某個 提示係撥皮

Btw去到收風你做掃蕩都無用

秘芨有級數 有d去到第5，6，7重先有技

我玩到去搵梁子翁果到
梁子翁係邊到？

金5啲老婆係咪冇招式同裝備系統?

搵錢有冇啲快嘅方法

做雞

男有無得做

有婦之夫

原來玩有門派會娶唔到穆念慈
無門派可以上台打贏穆念慈就娶左佢

隻金庸5真係玩唔掂
以前金庸無雙都話叫做可以順住落去慢慢玩
啲怪唔會難打到咁
痴撚線好似虐待自己咁
打到講哂粗口
啲招又少 就算入門派都係得兩招仲要輸出唔高
完全唔撚係大俠feel
似2打6多過主角
隻金庸5決定棄
玩返無雙好過 劇情又好 難度都好
完勝隻金庸5 垃撚圾

好似好多大陸同人整既金庸game 都係好鬼難上手，又要計學咩，做咩，可能金5偏向嗰個方向
尤其天書隨意觸發，偷秘笈，都諗起其他金庸同人game

屌佢老母 打主線啲人難打到嘔
啲技啲招又廢又少
人地啲雜魚打主角三幾下就瓜
完全唔合邏輯
你話我地個角色唔係主角都叫合理少少
但問題係主角係咪應該啲招輸出高返少少
打一下怪只係得7,800
人地打我地基本6,700
但係主角啲血少撚到嘔
我對武俠驚再有愛都玩唔落啦
劇情交代又唔多 指示又少 根本唔知玩乜鳩
內功心法又話唔好升又話啲怪會一齊升埋一份
咁點撚樣玩落去先
乜數值都低既時候呢個已經唔係主角啦
主角都話有陣時有主角光環
而家係乜柒都無呀

file入面有份新手攻略
暫時玩左幾粒鐘金5 武當 無咩問題
係升LV同升技 哂時間左 係咁刷掃蕩同修練 不過真係自由度大左好多

隻 game 應該係想行模擬育成路線

冇攻略根本普通玩家係食屎

連登福利~

唔係唔好升內功心法
係唔好升咁高個人既lv
內功心法武功嗰啲可以用潛能升

屌 最樣衰個頭像會變左隻鬼

用緊，但覺得咬住條草果個得意d

真係好難玩
同埋咁多門派都女限定 桃花島有乜理由女角限定
開完人亂玩左陣決定聽日重練 仲未諗到玩咩門派好

金5單機game?

點解偷左本金刀都冇技出(3)
淨係比我練

玩左成日 終於學到太極神功
不過發現自己唔係咁勁 唔夠袁紫衣打

玩散人真係痴線
打元顏府都打唔到
都唔知點玩

一開波揀左混元
去邊搵師傅架屌

搭單問一下金5點入丐幫？
唔想miss 左又黎過

Down上面個攻略，有寫

散人建議一開始升太祖長拳定江湖內功 我發覺5,6重太祖長拳都唔係勁好多咁

內功
仲有記得刨爛本書先用潛能

華山玉女峰上去

原來散人都唔可以學門派武功
等我仲偷左本少林x花指
唔怪得學唔到 以為唔夠佛法
仲升到佛法去9lv

睇左d攻略覺得真係整到太複雜 過左火

根本就係
就算有攻略
啲敵人都係勁得過份
我岩岩試左轉東方白開局
勁係勁 不過啲敵人一樣咁勁
講真 完全過哂火位
無雙2好玩好多
起碼唔會係虐待自己式咁打機

最好笑係我開局日月神教，傳去黑木崖搵唔到師傅，得幾個宇宙最強企左係到，同佢地講野只係識答日月神教萬歲。
丫屌原來要同其中一個詢問，交談係唔會有反應，跟住仲要俾3000蚊/綁條女黎先上得去。上到去話要未殺陪人唔教你，好啦出返去殺夠人再綁條女上返去，個師傅唔見埋

金5有咩方法快速回體力

不過佢個天賦系統係幾好玩

純睇劇情既話
自己修改再玩會輕鬆好多
不過我而家好似改得勁得濟

點改

同無雙一樣
Cheat Engine
Game內數值乘二加一就search到

隻野so far好麻麻
無條主線扣住，日日都係度磨功力同數值都唔知為乜
武功好似唔多
無雙2無無謂謂一堆唔用都叫有得揀
依家混元宗辛辛苦苦可以唔使用長拳之後就係一招三仙用到末日

主角攻擊力低都算 有啲boss高攻到可以秒主角
要不停拉打 save load先過到 咁玩法有咩意思

混元宗唔係可以學獨孤咩

我玩左成日先知原來要詢問先學到招 談話乜反應都冇 靠招羅漢拳打左4章射鵰

玩左陣金5，自由度係好高，但暫時完成度唔高，變左好空洞
金2開始亞古都有呢個問題，成日諗新野搞到隻game結構好大，但最重要嗰d劇情，武功，同伴角色就一直拖，都唔整好d
一開始走射鵰，同郭靖傾兩句計就唔知點解變左出生入死既好兄弟，幾乎無交待

我都係咁話
完全唔似主角
自虐咁款

眼高手低
有時有新野係好
但重點劇情都未搞掂就去搞新野
有啲本末倒置左啲囉

所以我咪話金5既自由度係建立係犧牲user friendly 同情感描寫之上

亞古係典型設計師
乜鳩都想創新
但最基本既野就忽略左
要自虐我唔好去玩dark soul?
唔睇劇情我唔好去玩三國無雙？
玩得武俠驚就梗係想做大俠想學武功想享受埋個劇情啦
無劇情無武功比怪虐既武俠驚邊吸引到人玩
成日賣點係捉人去姦捉人去賣
根本佢個思路本身都有啲變態同走火入魔

直接用rpgmaker xp改
而家試左改錢，改潛能，招式威力同消耗
四圍同悟性個堆屬性
今晚應該會改返弱少少
下下秒用唔到虎爪絕戶手連技斷人J

我研究下
始終打機唔係想自虐

我琴晚都用 cheat engine 改左啲錢同小小潛能同天賦，但係都難玩因為無招好用

所以我建議第一招改威力
打卒就秒
打boss就用正常招睇劇情慢慢打

有無散人save share
唔識改
幫我改一改啲基本5圍 有薄酬

酬乜鬼
上面咪講左

用Cheat Engine
一開始創角果陣將力加一點
Cheat Engine Search 13 (6 x 2 + 1)
之後減一點，search 11
會有兩個值，改下面果個
如是者重覆就可以改五圍

其他野一樣咁改法
改五圍影響唔係好大
你要秒人直接改四圍破千算啦

係，每個value既formular都係同金庸無雙2一樣係 x2+1

我連cheat engine都唔識用

Sor錯手俾左負評你

其實好易改，但係要有自覺性 唔係好快會改到無敵跟住棄game

直接裝紅塵念斷爪啦唔洗連招都閹到人

較最低難道都打唔贏袁紫衣可以點

根悟高，有鬼眼散人去馬洞秘道
死老鬼度挖會有周公劍法
聽聞好撚屈

好喎
等我試下閹盡金庸所有男主角

隻game做惡人慘過做狗
自己小心

scan error please fill something in
整極都係咁

我睇啲可以捉既女既對話內容
李莫愁，裘千尺個啲惡女你姦完佢會殺左你
會反抗個班最好既下場都會閹左你

個作者應該幻想所有玩家都會用盡所有心力去了解隻game
定係小眾game只係整比部分狂熱者玩

你話有咩隱藏大絕要人慢慢搵就話姐
屌你出去打隻怪都要搞一大輪先夠打

唔係呀

我入左武當都娶到穆念慈

係咩
我玩散人果陣就上到
玩混元果陣就上唔到

玩左金5一陣

都係玩番金2算

嚴重d
Online game薄弱既主線要玩家刷乜刷物都算, 因為有成班人陪
單機game，鬆散主線，又少又無講係邊學既武學，壓等刷潛能，無盡既打工，偷竊，打獵，救萍姑打果堆乞衣都要拉打SL

就講大路門派華山氣宗
你唔做金盤洗手既話岳不群唔會番華山，即係你除左有兩招叫做勁少少既武功之外同散人無分別
金盤洗手任，一係你就尻做，避哂d爭鬥，就蝕哂堆潛能同名聲，無哂劇情，但你就可以儘快學武
一係你落毒，但你就先要刷level升天賦仲要SL搏成功
一係你就打，打就精彩，救林平之要木高峰余滄海圍你一個，SL啪藥都打唔入，你一定要偷武功，偷武功又要練偷野，要偷哂金刀錯骨手同埋普咩心法，又要洗潛能練一輪
搞撚完一大輪打完兩個仆街，出到去仲要打多個費彬
唔出CHEAT你咁玩死自己之後你終於可以同偽君子學多兩招垃圾技，呀，你仲要洗潛能升門技先可以學落去。。。

散人乜鳩都打唔贏
完顏府兩hit就比人秒
想話入華人劍宗 呀 又比人秒
屌想入丐幫 楊州偷極都偷唔到野

心聲
自虐遊戲黎

有無人幫手改save
我真係唔識搞 我只係想好好打機
求幫手

完全唔明隻game整到咁難打做乜 想人打到燥然後冇心機玩? 理得你劇情做得幾好，自由度幾大都冇心玩落去啦

劇情都唔及無雙2咁好
無雙2我玩到眼濕濕
東方白果個描寫
甚至玩連城訣果到玩到好心噏
相反玩金5劇情未到要去果到已經卡
射鵰開頭無撚啦啦搭下嗲食餐飯已經變到好friend底
所有野都寫到好表面

cheat engine 算易用，上網搵到好多教學，但呢個唔係改 save 而係直改遊戲裡面參數
唔得既話 google rmvx 修改器，呢個改 save 用，至少都改到錢
之後你自己加油啦

我搵唔到有呢招

紅塵念斷爪係武器
做護雪支線叫佢入靈鷲宮做完會送俾你

金5 用修改器改小小，都唔係好難玩姐
不過我覺得作姐花太多時間係整小遊戲，無乜時間放係故事同人物描寫

摸左兩日又唔覺得有你地講到難得咁過份
當然冇攻略就唔止兩日咁少
玩緊散人想入桃花 一開始見到比d乞丐打柒係驚訝既 但練起左內功+買野食都可以用太祖長拳打柒番佢地（當然都要走下位）
比較似各種金庸群俠傳mod. 要一步步玩
其實一開始金無都係咁難玩 係後期有各種mod先易玩d.

上面有巴打貼左個攻略
其實係咪之前封測既攻略
密宗又簡唔到，田伯光又用唔到
逍遙明教王府我見好似要贊助先入到
但個攻略又有教點入

開左game load入game，開ce
最簡單錢黎講解原理先，比如你而家有1000蚊，用x2+1 formula計左數=2001，就scan 2001
跟住應該有一堆address出左黎，然後你走去用咁d錢得返900，再計計數=1801，睇返頭先scan果堆有邊個value係轉左做1801，就double click佢應該會加左落下邊，再係下邊改做計完數之後既value，比如想改做999999，咪改左1999999，跟住再tick著佢就ok

其實係咪唔會再討論金2

咁一開波啲天賦有無得改上限？
我用cheat engine 佢成日彈舊野出黎好似用唔到咁
呢方面我比較蠢

一開波啲天賦 我改左數值,無改上限

有無人知金5 揾邊個入慕容

燕子塢慕容復 要姓慕容先入到

終於識用個cheat engine
多謝哂巴打教路

已經開左人玩左一排，仲有冇得改？真係打得幾辛苦下

天賦上限好似無
要開人果陣慢慢改
我岩岩試左 而家上限全10
升爆左招長拳同心法 雖然都係打得好少
初頭果到易玩啲先

反而我唔識改4圍果啲
改極都改唔到

洗髓經（根骨8以上臂力6以下）應該係少林藏經閣學 不過我學唔到 唔知係咪

琴晚唔小心去左日本部落果邊撩個武士隻dup，要打死佢先入得返野三坡密境，但佢兩刀收我皮

果d建議唔好改，你改左錢同潛能其實已經大大降低返個難度變返個正常game可以慢慢玩。你一但開始改4圍就返唔到轉頭

已經改左,悟性8
但係慕容復淨係講公子有禮

收到

有冇人隻揪贏到袁紫衣 厚血 2刀劈死主角 唔比拉打

玩武當學左太極神功同太極拳
再係咁啪藥先打得死

我玩少林 即係要拎到易筋經先有可能贏

入劍宗前設任務個失意劍客好難打 9重長拳打佢好似R痕咁
丐幫偷野任係咪有bug... 我偷晒成個楊州城 d 人都冇官符

不過開過個po? 好似騎劫左馬神既心血咁

唔緊要 因為我都有玩，而且無雙2有排未做好

呢個post已經好耐冇咁熱鬧啦

等緊巴打你完成無雙2先玩

金五實在太難玩
太難打

有冇學井中八法

原來可以一直彈古琴 等路人打賞屈錢

估唔到

鬧交好難玩
懷疑佢背底if case左你出乜佢一定出返相反打你 乜可能每次我鐵證佢就反論，我反論佢就詭論，我詭論佢就鐵證

要先學三種刀法

海大富，史松同埋妓院個官會有
建議偷左海大富先，偷埋分筋錯骨同埋人鞭
人鞭吞埋即加一臂力
save係佢隔離偷唔到就load save
F2 save F3 load
你玩呢隻野好快會慣不斷SL

去五台山主持偷普散心法，去衡陽偷五岳門人同恆山定陽針同綿裡針，揚州金刀門偷金刀刀法
唔介意惡名既話食左道士粒金丹，去姑蘇偷完包裹之後學左八卦心法殺左個路人

去馬洞秘道執屍拎軟甲同爪

儲錢買酒同買鏟
係條街尻鏟升遁地，飲住酒黎打怪儲怒同升酒技

太湖醫師買點穴同醫書喪刨

上面有排你玩
裝埋普散應該夠打

感謝

睇完D咁多位巴打分享 金5好似自虐咁
都係繼續玩番金2
BTW 好想有得溝神仙姐姐

有冇人知點先可以征服門派?

想問下聲望點樣可以升得快?

Thanks

下版菊花有得溝

琴晚做好左

做緝拿任務打乞丐

為左溝盈盈 去解連城訣個寶藏任
被炸彈炸到變左喪屍樣

彈左冇得媾盈盈

有東方不敗

係閹左既東方不敗唔係東方白黎咖喎

照殺 洗濕左個頭

~~

三種刀法唔係問題 問題係釣唔到

複雜到玩左一開波郭靖個度就棄左驚

機率只有2%

隻金5其實完成度有幾多
太低就等佢再先玩

邊隻毒先毒得死慕容景岳同薛鵲

我學左周公劍無得學井乜乜刀法

哩隻game竟然唔洗錢

90%，剩低既10%係額外既幻想門派

原來已經90%
睇攻略好似好少招同好少同伴 ?

定係份攻略無列晒所有野 ?

就劇情黎講應該係100%

我望左望份攻略仲以為倚天果d未做

隻驚最煩係搵肉果啲
其他都無乜野
果啲高級肉比較煩

咩毒都得
不過佢兩個抗毒性好高
最好升下絕命毒師再用毒蠍/金波旬花

冇絕命毒師點算

想問下用田伯光可唔可以打爆機
睇攻略好似話會卡主線

唔比人閹就卡 好似係

唔係無得用咩？

其實嫖,採花同房中術等內容係咪得內測版先有

嫖同採花應該唔係？
但房中術就應該係，因為內測到𠵱家都重未係所有角色都可以房中術

男主嫖唔到
女主賣唔到身
比錢開放都話呀，而家咁唔知整黎有咩用

普通紅肉點先有？ 冇人畜無害

好似比錢開放, 聽講係因為驚俾強國d乜乜局審查之類

直接同肉佬買

聽日研究下點比錢先
金2 劇情完整好多
不過幾鐘意5 自由度高
同埋唔太鐘意旅武俠果啲設定

SL大法

琴晚氹班日本人都氹左成晚 點解追東方不敗要氹日本人

因為電影入面佢係日本人
好似係
林青霞果套

班日本人要既材料好難齊，d特級肉同美酒

白肉果啲真係煩啲
我本本天書都係做一兩章就停下咁

尋日入高昌打華輝，難打到仆街
佢大叫一聲"一指震江南"閃埋黎就死撚左
仲難打過黃藥師...

卡左係射鵰比武招親 係燕京搵唔到郭靖

試下睇多次天書個「射」字
再睇下有冇出現喺擂臺左邊附近？

金5如果打其他門派或者偷野會偷到初階秘笈就好
而家好似得幾個係有好野偷，散人無得周圍偷學武

原來係咁 唔該巴打

卒之入左丐幫, 瘋狂血洗神龍島升聲望中 悶到仆街

散人好似得啲垃圾心法學
再唔係就要乜字都唔識去學石中玉果招內功
唔知學唔學到神照經

一個普散，一個八卦加埋都好夠用
睇下開唔開周公，周公左變隱者就無其他絕學
唔開既話可能要洗井中八法或者一陽指先捱到學九陰
不過洗俠義搵胡斐都係好辦法，條友勁到仆街

胡斐招胡家刀法都真係好勁
不過要識字先學到
仲要去到6級識字先可以結拜

其實就算其他武功垃圾我都想學黎收藏，咁先自由架嘛
無雙2都有得打副本執碎學多d武功

散人講真學到既武功真係唔多

玩左一個朝早發現呢隻game玩毒點穴既好著數 好多野都可以靠落毒解決

我都覺應該放多d武功係唔同人身上偷，同埋偷既野應該合理d。
我去偷大理皇帝野，俾得7x文錢我，我去第到偷都成百蚊啦

內測版加既內容都唔算好多
不過有愛可以支持下

琴日學左太極神功之後就打不死

見到有咩特殊名稱王云 有無人試過用呀

落毒真係好爽

十香軟骨散

陰陽合歡散

先綁左佢地先慢慢享受
享受完就可以賣去

終於解左7個天書
留返啲2周目再做

用咗個名 去妓院叫雞有邀月特殊劇情

無雙2幾時改齊哂？
金5啲劇情太廢 都係無雙2好好多

姓王名云就得 因為我唔見有咩5萬蚊

想問下馬神 無雙2 東方白劇情果到寫好哂未

叫唔到雞 係咩有咩特別野要做

係咪你唔夠錢

係咪要贊助先有?
入親都話未有牌

叫雞係咪贊助先有真係唔知

有冇截圖睇下

東方白既劇情應該完哂啦喎，最多會同東方未明講兩句

仲以為會有咩特別添
之前玩到黑木崖果到好似話佢背景有啲野
等我再摸索下隻無雙

馬神係用rpg maker xp定vx咖 想睇下有無得改走金5門派果d性別限制

你玩完逍遙派就會明東方白同東方未明既關係

我用xp

性別限制呢d野，壕名幫到你

原來撳>可以較行快啲 6.0速翻唔到轉頭

要贊助

女主想賣身要破咗處先賣得

豪名唔係都要贊助左先用到咩

一開始我都搞好慢..
玩耐左就要6.0唔係會唔慣

有咩怪可以閹？ 想要人鞭

基本上所有男性角色都可以
敖拜有兩條

剩係想溝盈盈，剛睇攻略同3dm，江湖心法係指散人先有嘅心法？悲慘事件除左攻略list果d仲有冇其他？

話說 玩返金庸無雙2果陣
發現黃藥師想殺田伯光
結果同佢開打
打贏佢一次佢又復活
打輸又返牛家村
究竟呢part咩事

我用五虎斷門刀打雲中鶴閹唔到既

原本鬼頭像去到連城炸完變死屍

兩個可能
一係未升到7重（要7重先開個閹人效果）
一係唔係連招最後一下打死佢（就死個陣sl一下）

7重左, 竟然要係連招最後一下打死咁難搞

所以咪話裝紅塵念斷爪算啦唔洗煩

bug黎 因為未做好

金5啲溝女情節hea到 完全比唔上無雙

除左捉棋同讀書 仲有冇方法升悟性?

點換魚餌呀

姑蘇漁夫用紅肉換 紅肉喺太湖買

點先有官銀

京城有個黑市商人
3000有一粒
比武場上少少

嗰個唔係官符咩

睇支線任 考左科舉可以係莊園拎俸祿

皇城密境唔係有咩？同埋康熙會送

唔知 我未玩到

點先可以征服門派？ 我打完又話全派都唔會服我

某啲門派帝王學九級可以嘴遁贏掌門征服
散人成為隱者打贏後揀我的道場都可以
如果唔係就要打贏後用生死符或者豹胎易筋丸或者三屍腦神丹控制掌門

F2 save係咪冇諗住整返好

我記得之前有個excel file 係攻略嚟有齊任務 武功嗰啲
但而家個zip入面無嘅?

依家玩緊學太玄經
用太祖長拳打天下

好高難度喎

學喬峰

原來修改器可以改性別
女角可以必要時改做男性,收女角

一見到天書D採集任就想棄GAME

收咗周芷若
佢用峨嵋劍法打幾萬傷
我用胡家刀法打得幾千

呢個遊戲既隊友真係好勁秋

劉昂星點先會出現
刷左好耐都冇

我唔識字入唔到宫

玩星宿
阿紫好慘

幫廚娘打工 10次到，full 體力 +洗面 ，一次過打3次工，行一陣然後loop 3次多啲就得

唔洗了 偷太監衫入左

有冇人知點改4圍

有咩方法係cheat engine搵到改天賦上限既code?佢冇得改數字

你指改天賦等級?
好似無用，我岩岩試過改到50級佢d四圍都係加三次

改上限好似冇咩用 反正10都會學到全部天賦

就算穆念慈都好好揪

特級紅肉點拎?

仆街喇
唔識字 點學佛法?
唔識佛法解唔到天龍

睇金剛經，可買 or 少林後山偷

有無人知武當個頂級內功點拎

就係金剛經都要識字先學得

去燕京打擂台換全雞，再將全雞分解做特級紅肉

我記得唔使佛法都可以解天龍？

終於學到吸星大法, 但係好廢

第一章要求我淨係識捉棋
依家唔理佢 專心跟館 踢夠5派去做俠客行先

但唔知我打晒武當峨眉 後面啲天書劇情唔會有問題

捉棋/音樂同聲望600已經得？右下角個老人一個頂3件

今集後宮係咪可以無限收？

升完九袋長老學晒九陰真經同降龍十八掌終於似番少少大俠

才人無行 紅顏薄命 要搵邊個?
挖屍個任係咪亂掘就有機會中?

唔知係周公劍太勁定門派真係好慘情
做散人好過入派

用邊隻修改器可以改返對話對像？連城被人炸完變喪屍，試過就咁改容貌都唔得

周公劍太勁啦 應該係有bug冇理由一開始有得學
門派暫時淨係玩左混元 都幾冇腦
問穆人清拎左本英雄志通左任督之後就輕鬆玩

想問下大小老婆只可以各一個？

唔知你講咩任
掘屍係咪要掘官兵？
劍閣掘 但應該要有陰陽眼先見到隻兵
我掘完都唔知有咩用
升前save la

周公劍好冇癮

見人講逍遙派既武功仲勁過周公劍同洗髓經

唔好破處 過一年搵張三豐

入門派要求極高
唔勁點得

2個月無上黎，家下咩環境

點解金5咁難玩，玩緊慕容
學佢啲武功嘅條件係要自己出去學一堆武功先可以學慕容家啲武功
已經偷得就偷，玩到學埋九陰真經都未夠料學佢啲進階武學

劍閣條屍用黎解紅花會入會任

咁冇陰陽眼點算

得鶴嘴勁係咪已經代表無得拎

原來黃蓉可以幫主角全天賦加1咁勁

但係要悟性<5

要學爆棋藝同讀書先收到程靈素

我第一年教內功 第二年教鶴嘴勁

都可以掘 有陰陽眼只係話你聽邊個位握唔洗搵

點樣超渡啲鬼

得招太極神功 中伏了

入左落神官，好拎勁
另外，黃蓉都係比返郭靖好啲，好突兀，無啦啦就鐘意

學佛法最易

有無人打出 收水笙劇情

唔知點解出唔到，要老強佢先收到

要幾高好感先有神照經

好感滿 過1年會去莊園

攻略話呢part好似未做

每本天書都好煩好多步驟要做
最簡單既射鵰都好多材料要收集
玩到頭都大

有冇高手可以教下點樣改材料同錢

用CE改要x2+1 例如300就要 search 601

咩係落神官

醒唔起自己用緊斷J爪, 去打五嶽劍派, 結果差唔多斷晒佢地丁 莫大話我咁老你都唔放過 閹唔到令狐沖, 話出一身冷汗叫你咪亂玩
跟住去收門派, 去到天山童佬, 點穴成功或者落毒都會運功解返, 勁到痴線
等我仲諗住落陰陽合歡散落童佬到

切丁丁同麻包袋呢兩個設定會令人上癮

學左之後就會想係個個npc身上都試下

佢又真係有d會唔同果下想試, 綁左韋春花一搞佢話, 呢D野等我黎 然後東方不敗係隔離話做得好!

忍左咁耐就係為左佢招純陽無極功

但鶴嘴勁點攞,佢第二年剩係送潛能

幻想江湖模式 搵莊園隻狗開

其實而家有無一個齊既攻略？

綁過香香公主同傻姑 覺得好人渣

我而家悟性&陽剛都過左 起三坡密境都幫過郭芙幾次, 但佢直接走左
我想問 我之前唔小心同長安酒樓尹志平講過野, 但個時唔夠內力偷聽而開神鵰天書
係唔係都要過神雕二章?? 想學一陽入天龍

一陽指
（悟性6陽剛200三坡密境幫助郭芙後學會，郭芙需在沒和長安客棧尹志平對話、或是解完神雕二章且沒殺何足道並沒收郭芙後才會出現在野三坡）

金庸人物東方白屈到仆街
一開場有齊辟邪，葵花同明玉功

我有金5 內測版，仲內置修器，錢，材料，4圍etc

有冇弟兄想要

要

冇左喇
一陽指變左段家先有

偷咗本拈花指法點解會練唔到嘅，到底差啲乜嘢?

明明解射雕果陣聽碧海潮生曲都無事 點解會計我破處
定係佢隨機時間送

要係少林

鶴嘴勁要有開太極 即係太極拳9級

其實我都唔係好知個因果 我玩果時係咁姐

求SHARE

要想內測版 不過都係贊助好似好d，寫game都係時間既

[member]testing[member]

想要既弟兄今晚mon 實遊戲台 宜家唔係屋企

咩黎

好麻煩隻金5
有排研究

無左既意思係 已經改左無得學?
唔洗學都入到天龍?
我個角色都改左姓段

我睇攻略都講有隻狗但搵佢唔到

內力夠3000都頂到碧海朝生曲，夠5000就可以打斷演奏。如果為左打贏西毒拎100潛，基本上實過內力5000。仲記得果時不停食藥、食飯、飲酒，仲要試幾次先贏到佢 難打到仆街

唔怪得之，太極劍、拳、神功、九陰、純陽都係短時間拎，唔夠潛升滿

最緊要改到材料
成日啲材料唔夠解任

純陽勁唔勁 miss左 早知唔娶穆念慈

內測版最新個patch係幾多
我得151

希望大家唔好咁揚

你地最好就pm同加密啦，唔好比外人見到

之前高登先有人share 內測patch而比亞古罵

呢到member share 咪算
出去開po 真係太揚
利申 只係想改材料 材料真係好煩

可以整到隻GAME個個都要開CHEAT改野都算勁

你唔改下少少天賦一開波難打到嘔
小兵都屠你
材料又麻煩
講到口臭既問題亞古會覺得呢啲先叫好玩

其實唔改都玩到既，係辛苦d。但係打機有邊個想辛苦，仲要咁簡單改小小野就舒服晒

其實金2個難度咪啱啱好 普通mode肯定過到
困難mode正正常常 煉獄mode想挑戰自己嘅咪玩
金5 唔用s l大法根本連困難都玩唔贏

金5普通有好多時都卡啦
玩散人一開波打射鵰係王府基本上死係必然

未升爆唔清楚，數值上好似唔多吸引，但字面上描述9重效果好似係個招内力頂傷害唔會被人破

娶左穆念慈好似有個options係唔行房 ?
不過我娶完就放左係莊去追求最強既東方不敗SAN, 係咁易出下技都打十幾萬

無呀直落洞房 算啦之後唯有做淫道士

我地揀個主角樣好似會影響其他角色個樣
我見何足道成日唔同樣
唔知關唔關我揀角色icon事

打散人就算學左啲刀法都好多主線唔夠打
打到神鵰因為唔識字同唔到胡斐結拜 學唔到胡家刀法
得茅十八比既刀法完全唔夠主線啲人打
改到好多錢買左好多復活丹都磨唔死人

唔改真係好麻煩
最麻煩係材料
用咗存檔修改器番唔到轉頭

呢個真係
好多天書都要白肉特級白肉
好麻煩 有得改梗係拿拿聲改到夠用推劇情啦

但我加入咗慕容好似冇加入咁，佢唔俾嘢我學，一直用太祖長拳打射鵰劇情學識九陰真經先勁返啲啲

我目標同某位巴打一樣學太玄經
但係發現真係好難
唔可以識字有好多野做唔到
太祖長拳打天下真係難到

頭先見到

搵巴打dl左先backup左先 ? 係公司dl唔到

要用百度盤下載
我無

唔洗裝百度 用tampermonkey裝d script可以直接download

我入丐幫學左降龍掌之後就好順
好在射鵰頭幾章已經有得學

+1

日月神教學到吸星黎都就爆機

混元宗搞撚左勁多野去學金蛇劍
發覺混元功自己仲勁

散人唔學周公劍等學太玄經等到2046

其實金5點解唔整時間線 射鵰淨係做左頭個幾章已經係野三坡見到郭芙 明明主角溝左黃蓉 同其他隊友對話時又會講郭夫人乜乜乜 同埋帝王學講個幾句就讓出掌門之位會唔會太誇 主角殺左歐陽克 歐陽鋒竟然仲會教主角蛤蟆功

呢隻驚講到明射鵰神鵰係平衡世界
玩到初次見到楊過果到就知
楊康同楊過會同時又出場
蛤蟆功無學唔知點答你

我諗緊點先有9000內
我依家仲差2700左右
差金龍 鐵凰未學 但加埋加得2000
內功精要同蛇膽外化有咩加內

偷清涼寺個神山上人既普散心法? 九陰上下篇?

九陰要識字去學
玄經唔可以識字

攻略話雪山60好感會投懷送抱,打唔出,算數

洛神宮,隱蔵門派,

點入

段家開頭揀門派有得揀
之後可以入天龍寺

投懷送抱係老強先有
冇老強好似要好感80
但係老強+1惡行

反正我10次淨係同水笙講故仔就收到

我都係151內測，我會開個TG GP 大家一齊討論同更新最新既內測版

快

其實點娶老婆 同可以娶幾多個? 想要晒

娶老婆好似即係收入莊園？

公測版 無得揀段家, 密宗, 古墓
即係唔可以經散人從故事入天龍?

我見攻略寫要 先揀散人, 再學一陽指, 計埋俠義 惡名 悟性就入得

金庸群俠傳五 無錢過年開心版

po已開，內有自由開心版，tg gp link 入邊有google drive link , 大家快啲入黎download 討論啦

攻略講緊係舊版
新版已經改左

生花柳係咪冇得醫

會生花柳嫁咩

咁都俾你中左

Thanks原來係咁

台灣人整game 怕大陸policy出閹割板都講得出
夢想係做中國人

我都中左，試左幾隻藥又等左幾個字都冇用，重load算，仆街俄羅斯雞

有d組合唔得，黑周會殺盈盈，郭芙會斬木婉清手

亞古唔係台獨派架咩

點解我照攻略打，辯贏佢之後唔係送蛤蟆係送神駝乜乜功

飲茶能醫百病

因為已經改左

原來係咁，等陣自宮學葵花算

係咪唔係散人冇程靈素冇陰陽眼就唔洗旨意挖到周公劍？

佢主要市場係大陸wo

正野 但你地有冇比錢
咁有誠意想課番多少支持下

課啦 我三月份都會課，所以大家說得入我tg gp 會持續更新最新版本

百幾蚊先有內測好貴

其實都係，同埋內測唔係話真係多好多野，所以大家有心可以課少少，反正我會share俾大家

你知道個位置就掘到
陰陽眼只係會出個殘影喺度等你唔使搵得咁辛苦

500台幣=140港紙有找，有幾貴

覺得唔抵 尤其係見到有d內容模組都係繼承番金無就覺得佢唔夠誠意

唔抵玩 免費同內測最多相差15%內容

ps4 買隻game都4舊啦
手機課金都差唔多
100人仔已經好平

咁又唔可以咁講

因為內測之後仲會更新門派同劇情

而且本身個遊戲都唔係free goods啦

佢宜家係咁俾人屌 開頭又話咩免費game 又勁多內容，點知出到黎勁多冇得玩

同金無比係19d. 金無基本上淨係逍遙 e+起碼3-4個門派係內測先有 睇下佢遲下會唔會放番出黎 唔會先比錢
利申冇dl巴打個share. 唔想阻人搵食

試左內測版真係發現亞古擺出黎既真係閹左唔少野下

根本食水好深

所以希望大家玩我share 既版本時，可以去贊助返你心目中值得既價錢俾亞古

利申課左100

其實都有人屌佢d素材頭像全部上網搵free source但佢自己收人錢

呢個算啦，會有人出黎話

「我搵堆icon 俾你，你做俾我睇」

咁事實上隻game 又唔差幾好既，不過值唔值100 就睇你自己

課唔係問題 放去STEAM咪得
又要入QQ群 ON99

大陸唔俾上架，因為有成人內容

咁撚有人叫佢係又整強姦採花唔係又整咩
多鳩餘 根本台狗多數都好呢味野
啲人叫台灣鬼島唔係無原因

隻game係可以做到好多以往做唔到的選擇，如落毒控制門派、強姦主線人物、殺重要角色，但問題係爽完果野之後可能會令到其他天書過唔到，邪線後續劇情完成度好似連一半都冇。姐係表面上好自由，但實際上可供選擇的線路係好少。

同埋有好多冇意義的對話選項，如笑傲第一章時係妓院救令狐同儀琳及曲的對話時，除咗最後話躲入床下底or迎戰的對話，之前d對話表面上好似會影響角色對主角的好感，但實則義意唔大，因為儀琳好似入唔到隊、曲入莊園要求好似係救到佢而唔係好感度。又或者神雕線一開始同小龍女互動的對話，又係佢俾三個選項你，但答邊個都冇分別。

仲有佢雖然冇武功上限，唔似原版金庸群俠傳or金書群芳錄等限你最多只能學10種or 20種，但係佢係劇情中得到的武功好少，個武功路線好似限死左，散人就只可以學黎d、武當就果d、少林就黎度等等

豹胎易筋丸點樣有？

無錯，講真我玩左咁多正常金庸game 真係好想一次由頭到尾都做反派，呢隻game 都算係咁，但就冇後續劇情搞到好快厭

得做劇情有，好似3粒左右

冇計架，佢想食大陸個市場飯就要跟番大陸

啲台灣人咪屌佢賴共

大陸人就屌佢台獨

皇宮內果個僧人可以即偷兩粒做左笑傲先
之後慢慢溝程靈素入隊整

我淨係玩散人 有個令你輕鬆D嘅方法就係首先解萍姑讀書任 之後去丐幫搵有個著得乾淨嘅唔記得邊個 然後偷刺猬拳套 靠打人打到流血去磨死敵人

同時去五台山偷普渡 總之就係靠偷野 讀書去砌好基本屬性技能等等

要錢就去搵少林寺嘅人偷大羅金仙丹換錢

如果唔特登升好雜項先開天書其實都得 不過我嘅玩法係用幾個鐘慢慢升雜項 然後去唔記得邊度有蒙古兵刷 可以升聲望俠義 之後開金盆洗手 再去野三坡攞大刀幫茅十八 再偷金刀 開埋少少射雕燕京擂台情節 同胡斐結拜 去沙漠秘境刷兩頁拳經 學埋胡家刀 再學井字八法

其實講咁多都係廢嘅(學左周公劍已經夠)只係個人對井字八法有愛先寫咁多

其實應該改一改武學果個page，將連技既效果詳細小小寫出黎

不過連主線都要一路睇住攻略玩

我屌你老母
原來冇得學太玄經

點樣無得學 唔係唔識字就學得咩?

入到石室跟本冇得比你學...
係冇整到呀
屌老母
晒心機

咁可能內測版先有
我用RMXP開地圖 第24間石室入面有得學(內測版)
上面有巴打放咗條link係TG

學左
好撚勁

要打幾多次麻將先會加機敏

睇另一份攻略話機敏乘4-6次(4機敏就洗16-24次，50$局一直空白鍵)
輸贏都計

可以學2個以上隱者武功？
係嘅儲齊一次過學

點學太極神功?
要成為道傳弟子?

好似唔可以學兩個以上？井中八法唔算隱者武功 但要係散人時期學左先 好似當做左隱者就學唔到

以下要求任選4項

學三門內功
完成10次懸賞任務
用太極劍連招挑贏九劍令狐
過18銅人陣
完成射雕4章
完成飛狐2章

麻包袋同落毒真係好正
寧願做真小人

點解用女角幫鐘木2人解毒會破咗處

佢兩個中春藥毒你覺得解毒會係用咩方法

雙飛

佢用緊女角喎

莊園事件到鍾靈比人話係贈品覺得好心酸

明明佢先係第一女主角

女女女先正

鐘靈係小說同遊戲入面人氣都唔高架喇

岩先裝黎玩

做左天下無雙

咩劇情

打贏左石破天姐

武當派武功學晒，亦都差唔多升爆，其餘廢武都有6-8重，但打白馬boss都仲要食藥飲洒s/l過，都仲係廢，其他天書任都唔知點過

正常玩法一定係先拎九陰 再解天龍一章upgrade 九陰
我都玩左幾日先學到太玄經

學真元護體
唔使成日驚冇血

武當有強化版真元護體 但係打人rj

點樣入劍境？已經問左周伯通同係獵人手上救雕，但唔見旁邊有何紅藥同神雕

已經拎左九陰，血同內已經萬二三左右，但打boss仍冇力

我都係學左呢招先同到石破天硬碰硬
屌佢一野打萬九幾
好撚難先連到招佢

升四維先最重要
血其實唔洗比人兩三野秒就夠

等我又試下走太玄經先

仲有要留意返你用咩武器同武功
用劍法一定要裝劍 唔用劍差成倍功擊力

九陰神爪其實攻唔高
大伏魔拳個buff就幾勁

同埋要留意內外功招
boss好多時有是但一種防特別高，例如神雕外防滿，要用內功拳掌打

好多boss會狂放debuff同毒，會扣到好低攻

打完天書.. 好空虛

我仲未玩完

玩返無雙2啦

爆機lu
14本書同天門
冇咩動力再玩
一開始真係好花心機先得

馬神彈點解唔做金5?
專心無雙2?
Btw, 無雙2有冇google Drive download link? ... 點解mega一定要人login

金5算了，劇情唔係我杯茶

同埋我能力真係唔夠，你睇我無雙2都斷斷續續咁做左兩年半 我已經覺得好累了

完左呢個遊戲，我應該會去做下其他自己鍾意既野

同埋下版我會增加google drive

我意思係，你唔係亞擎團隊成員？我以為金5係無雙2原班人馬做

咁勁
我想請教下點樣用紅麈爪製人鞭，係打敵人隨機掉？or要按特殊方式(如定身、下毒等)

同埋點樣控制門派？我已經有豹胎易筋丸，但走去黑青教/天龍寺/星宿派中間掌門人下毒用豹胎，佢會話咩太珍貴，唔好浪費係d二打六身上，然後就被人發現

打劇情角色先有人鞭，啫係楊康歐陽克賤哥哥呢啲，普通敵人唔會有

控制門派要先打贏掌門，直接襲擊佢就得，贏左之後可以揀控制掌門，不過星宿派唔驚毒藥，靈鷲宮唔驚生死符

係祕境打劇情角色唔計？如果只計主線係咪有裝就必出，唔一定話要用雙手搏擊技，用劍or刀招得唔得。同埋咁襲擊掌門有可唔可以斷埋j？？

我從來都唔係

我只係鍾意無雙系列，又屎忽癢冇野做先會整菊花版 所有野都同亞擎團隊無關

最多有時候有d有關金庸無雙既問題唔明，會去fb fanpage pm亞古問下佢點解咁咋

點用泥垢了破公孫止個閉穴 打到佢流血個時又用唔到泥垢

係要「你」喺流血狀態嗰時對佢用泥垢了
落翻去個鱷魚潭俾佢哋咬到中流血再去落毒啦

秘境打失意劍客可以閹，其他真係唔知
只要裝左紅塵念斷爪用咩攻擊都可以閹人

我放棄 過笑傲x章打不戒定唔知破戒和尚唔識出，用修改器算

玩壞左果save 好在有auto save

無雙2幾時先會有更新 等咗好耐

無聊玩下金5 想問石頭兒要果3個官符可以係邊到拎?

楊洲城偷官員

原來無雙2用mega下載唔使down佢個app, 只係唔可以用無痕模式down

2月中左右

Thx

救援石破天：長樂幫結束後，於牛家村觸發劇情，牛家村住宅區觸發後續劇情。
（注意這是補天版新增的地圖，傳送點在牛家村劉大海這。）
劇情結束後會自動傳送牛家村沿海，自動觸發後半段劇情。

入屋唔見丁噹是否有bug屎

係

我下版修正

想問個劇情係咪都會修正

俠客行一開始已經去到程靈素死後....係咪應該退到落霸者篇
同埋如簡救程靈素劇情會撞到bambam聲

點解會撞

金庸群俠傳5

&

金庸無雙2

邊隻好玩D?

俠客行啲對白有講話主角經歷左靈素死呢件事，但係如果揀救既咁主角應該係唔會有呢個對白先岩

thx,下版修正

金5 係玩法多元法啲
但論對話內容同劇情絕對係無雙2

因為佢根本未整晒
連內測都要到下個版本先有古墓派玩
應該有排更新

明明符合曬啲條件但係佢都話本門武功精湛唔比入逍遙?

只有散人同非太玄經隱者可以入

完整版姐係整合滄海+霸者?好耐之前爆過滄海
d mod同原版有咩分別,個人鍾意玩原版先再裝mod,有時d mod劇情改鳩到七彩衰過原版馬上冇引玩
btw,完整版係咪仲係冇內測果d野

直接講菊花版

多一個武當門派
帶唔同隊友過劇情都會有少少額外對話(暫時好似未有帶唔同人影響結果)
調整門派武功
散人路線會多左D選擇
多左俠客行
某D勁煩既小遊戲+解謎簡易化or skip

如果真係玩返直接打mod
都係D豐富返個本體既mod來,冇特別多野改

霸者篇冇乜side quest

其實隊友都會影響到劇情，例如黃蓉郭襄會幫主角解某d機關同計數題，娶左靈珊可以救到師娘

希望可以多D,開頭無雙2好多位要重玩對我呢D強迫証來講好正

結果霸者篇都冇乜支線....

其實我打算係無雙2做一個有關香港既支線，但冇靈感

桃花線既2揀一

我每次玩到呢個位就玩唔到落去

可以參考俠客風雲傳個聖堂結果

最慘係主角之後仲會有意無意諗起郭襄

係國戰佢地會相遇而不相識

可唔可以講多d

我反而覺得郭襄麻麻地. 唔係特別有feel
同埋揀郭襄冇劇情冇武功太on9

佢個聖堂線係打完晒大結局之後問你放唔放棄所有野之類
放棄既話就會話其實有個地方叫聖堂之門，無鎖匙係入唔到去，主角老豆當年打贏爭左返黎留低左俾佢，之前打大決戰果陣有d死唔去或者無出現既奸角原來目標聖堂
跟左你尾再偷襲你，然後當然又係一大輪解謎同打打殺殺，最後江湖百曉生出現話你知原來聖堂=時空之門，佢之所以係百曉生全因為佢都係穿過時空之門黎。跟住invite主角一齊做左時空旅者周圍去。
但係如果打打殺殺到輸左就會變成，張開眼發現兩個著住白色衫既男人(醫生)望住自己，然後無力合返埋眼

比起黃蓉我更喜歡郭襄

好似幾得意，但同香港冇咩關係

你要玩古代同香港有關既支線一係就李鄭屋古墓一係就宋王臺既姐

係 撞見香港黎既時空旅者, 帶左主角去時空門, 將聖堂轉做李鄭屋/宋王臺之類
利申: 9up

散人學全真劍法唔見丘處機

想問down完1.1再down mod？